[
	{
		"uuid": "1190dbc4472e9145b5776abdc74693f4va7rk1fk",
		"updateDate": "2024-08-16 13:03:37 +0300",
		"titleText": "Venezuela \u00e9 regime com vi\u00e9s autorit\u00e1rio, mas n\u00e3o ditadura, diz Lula",
		"mainText": "Presidente voltou a dizer que s\u00f3 poder\u00e1 reconhecer o resultado das elei\u00e7\u00f5es presidenciais venezuelanas se forem apresentadas as atas",
		"redirectionUrl": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/venezuela-e-regime-com-vies-autoritario-mas-nao-ditadura-diz-lula,1190dbc4472e9145b5776abdc74693f4va7rk1fk.html"
	},
	{
		"uuid": "1b2c6d0e86e4763821b331d100d4fcc0ieas86ks",
		"updateDate": "2024-08-16 14:35:22 +0300",
		"titleText": "STF forma maioria para manter restri\u00e7\u00e3o de emendas parlamentares",
		"mainText": "Julgamento ocorre em plen\u00e1rio virtual at\u00e9 \u00e0s 23h59 desta sexta-feira, 16",
		"redirectionUrl": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/stf-forma-maioria-para-manter-restricao-de-emendas-parlamentares,1b2c6d0e86e4763821b331d100d4fcc0ieas86ks.html"
	},
	{
		"uuid": "b36e3351bb67b44068a14350485945f3ynhhb4al",
		"updateDate": "2024-08-16 13:55:12 +0300",
		"titleText": "Lula refor\u00e7a promessa de campanha e diz que vai isentar do imposto de renda quem ganha at\u00e9 R$ 5 mil ",
		"mainText": "Presidente garantiu que proposta de isen\u00e7\u00e3o \"est\u00e1 de p\u00e9\"",
		"redirectionUrl": "https://www.terra.com.br/economia/lula-reforca-promessa-de-campanha-e-diz-que-vai-isentar-do-imposto-de-renda-quem-ganha-ate-r-5-mil,b36e3351bb67b44068a14350485945f3ynhhb4al.html"
	},
	{
		"uuid": "bb33239913b07851ae4c4906964099cbnxnvxq0i",
		"updateDate": "2024-08-16 10:51:48 +0300",
		"titleText": "Come\u00e7a campanha eleitoral: veja o que pode e o que n\u00e3o pode",
		"mainText": "Candidatos podem pedir votos, mas devem ficar atentos para n\u00e3o cometerem crimes eleitorais; veja quais regras os eleitores devem seguir",
		"redirectionUrl": "https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/comeca-campanha-eleitoral-veja-o-que-pode-e-o-que-nao-pode,bb33239913b07851ae4c4906964099cbnxnvxq0i.html"
	},
	{
		"uuid": "8dab4f714438fdd24c70325ab4d7407fkxgt47kx",
		"updateDate": "2024-08-16 13:29:54 +0300",
		"titleText": "Bombeiro morre ap\u00f3s estrutura desabar durante combate a inc\u00eandio na Zona Leste de SP",
		"mainText": "O homem chegou a ser levado a um hospital em Itaquera, mas n\u00e3o resistiu aos ferimentos",
		"redirectionUrl": "https://www.terra.com.br/noticias/bombeiro-morre-apos-estrutura-desabar-durante-combate-a-incendio-na-zona-leste-de-sp,8dab4f714438fdd24c70325ab4d7407fkxgt47kx.html"
	}
]
